每日一post/store，宣傳罷工

開始要洗腦宣傳罷工，全港大罷工先係一個突破位，亦係最致命。

各位手足開始宣傳！！

推

柒左，story先岩

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見